連登仔唔係笑9泛民喺體制內抗爭？

初初又話要喺體制外抗爭，依家就咁能緊張建制同林鄭做show，成班友人格分裂？

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！